歐康配發 150000必中一. 350000中二

from香討

呢條友上次有係早好多有消息 驚唔驚犯法

中了10手

得6手 屌 一手不沽

報紙會有，咁報紙凌晨4，5點已出街

中三手
暗盤要睇價